有無人出街最鍾意望中等至靚女樣但打扮好娘好毒嘅女仔

呢類女而家比女神級女更加難見到
喺呢個豬扒都左執右執搏人注意嘅年代同社會, 佢地有條件打扮都唔打扮, 性格一定好modest, 思想一定有返咁上下高尚

好娘好毒點會有思想 起碼都全身簡約打扮先啦